獅子山又放煙花

冇圖，我同隻貓一齊睇做乜咁嘈

有冇人有相